屋企有個藍絲父母真係慘過食屎，啱啱忍唔住屌鳩佢地

呢排成日開口埋口都甲甴前甲甴後
到咗今晚我喺屋企用電話睇viutv播嗰套逆權公民嗰陣 無意中又聽到佢地又咁講 嬲到忍唔住掟cushion
然後佢地見到我咁就屌鳩我：講中咗你係甲甴呀？
之後我就屌鳩佢地 個藍絲老豆仲話：youtube啲人個個都話示威者係甲甴嫁啦
我就屌返佢地轉頭話：你淨係識睇埋啲藍絲channel 梗係咁講啦
嘈嘈下都費撚事同佢地繼續講 即刻返入房
有冇巴打有近似經歷

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

祝你最日搬出獨立

仲讀緊書

我警告你班仆街！

聽日啲美國國旗唔好周圍掉！
路邊見到唔該即刻幫手執返！
完咗活動攞返屋企收藏！

唱美國國歌(快d聽熟！) 、揮美國國旗！！！

分段背易啲背：

Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?

Whose broad stripes and bright stars,
Through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched,
Were so gallantly streaming.

And the rocket's red glare,
The bombs bursting in air,
Gave proof through the night,
That our flag was still there.

Oh say does that star spangled banner yet wave,

For the land of the free, and the home of the brave.

聽日見！

比心機考獎學金,然後海外留學,他日用你的知識貢獻香港
唔好衰比你父母睇
這才是最大的復仇

我日日都屌鳩佢地

樓主掟野果下已經輸左

屌 我咪又係咁 仆街老豆話我地洗腦 自己就嗌共產黨萬歲

之前幾次佢地咁講都仲忍到

屋企忽藍忽黃又各打五十大板
唔撚理算
唔食幾棍唔會醒

你係甲曱，咁佢地都係甲曱公甲曱婆
藍絲對得多真係會精神污染

呢套戲喺呢個時間睇真係感受特別深
準備send畀藍絲老母睇

咁你地咪係生曱甴出黎既曱甴公同曱甴乸

老左病左送上中國就得

其實點解唔繼續同佢鬥鬧 我會係係電視續段片播哂出黎同佢對質 結果佢藍變黃 所以最緊要有耐性

一樣

搵機會謀哂佢地d錢，再掉佢地上大陸

其實最應該做嘅就係扮中立，然後慢慢播d真相嘅片俾佢地睇

佢地話你係甲甴 咁佢地咪甲甴既老豆老母講完都唔撚用腦既

我
過黎圍下爐先

我忍唔到手一野推跌咗我老豆，自從關於政治都冇再講一句

我會同阿媽講 「我唔希望我阿媽係一個咁既人」 完

其實唔需要嬲
佢地黎黎去去都係曱由，廢青，垃圾冇第句架啦
目的都係想你有反應，想你嬲姐
正如我地叫黑警，廢老佢地都冇反應架

老豆黃絲今日一齊討論支爆

廢老都命不久矣 由鳩班垃圾吠啦

同佢地講如果我係曱甴，咁你地咪曱甴老母，你地都係曱甴

你唔係輸在掟嘢先
而係輸在掟得唔夠激
新手就應該掟爆部電視
最好拆埋岀黎掟
如果你唔驚既可以拎埋把茶刀岀黎斬爆部電視
咩都唔好講
打爆完啤一啤兩老之後返房
你要同班野蠻人講道理
你就要野蠻過佢哋
激過佢哋

總之 50 60 後唔死, 香港 80 90 00 後都唔會有好日子過

頂撚住 日日開新聞同佢撐到行，同佢屌足兩三個鐘，遲早怕左你，唔洗有邏輯

你係咪改番佢花名囉 拎佢名尾個字
撐警X 愛國X 奶共X
出街就問佢係咪去撑警大會

拎哂佢地財產先走

我屋企都有2個極深藍（老母同家姐
好辛苦
成日話黑警好慘
話我冇文化
明明佢哋先冇文化

講得岩 唔洗講一大段道理 最緊要一兩句ko佢 播片要唔好停

掟cushion 都叫忍唔住
係男人就成張凳車落你老豆度

扮藍 佢地有幾多就佢地幾多

所有集會開始前，應先唱頌或奏《願榮光歸香港》

參加者應當起立，肅立致敬
右手置於心胸前
任何非宗教的頭飾應摘除並放置於左肩

【長輩片】
為藍絲長輩而設既Youtube頻道正式面世！

【頻道連結】

感謝會員「𢭃住中場」（#283968）設立頻道。
小弟只係幫手宣傳，希幫各位巴絲多多支持！

------------------【原Po】------------------
全靠黑警！終於搵到方法搞掂中立/藍絲屋企人，唔再嘈交！

加油 願榮光歸香港

係時候表現成激進藍/紅, 超過佢地底線, 佢地就會收聲

已經放棄咗同深藍嘅人理論或者試圖感化佢地根本好多都唔會有得救只要唔搞9我根本就廢能事理佢地點諗

佢哋打死都唔信我係藍，我同佢哋講過好多次
咁鍾意中共又唔見佢哋翻大灣區

9月8點應對外國記者+資料整合+3首歌歌詞

已經放棄左同佢地討論
有d人根本就唔值得擁有民主

［文宣入］英文口號 聽日一齊大大聲嗌

我老豆老母甘願比共匪殖民 點搞

錯啦呢班人 係風吹邊面就擺邊面只要我地贏左佢地就會覺得你岩

我屋企仲嚴重過你 我直接比我呀媽大巴大巴車落嚟
呀爸就講粗鬧我
我走入房鎖門 佢哋就走嚟拍
發生完之後一個星期都無同佢哋講嘢
最後佢哋跪底咗

搵個男朋友 叫佢扮藍 你就順便變藍
然後要買樓要首期, 有幾多借幾多
重點 都係有咩就拎咩

今時今日仲藍既, 半點良心都無的了

成全佢

太天真，播到你嘔血都未改變到佢地

我老豆都係藍藍地既，有一日我頂唔順鬧佢，你口中果d暴徒就係你個仔啦，我一樣會做ed野，他日我俾警察打死左，你係贊成至好。結果第二朝我去遊行前佢都有同我講小心

你答佢

唔好唔開心

無得搞 個人選擇。
今時今日仲藍既, 坦白講係邪惡的人

根據觀察
屋企人越藍
仔女企得越前

成班廢老圍威喂，一個傳一個，深藍廢老就係咁產生。

點對付呢種情況？我都未諗到就算我係俾家用佢都冇辦法

你咪同佢地討論下政制囉
問下立法會分組點票係乜
特首選舉係點
或者其他問題

當然你要做功課
佢地答唔到，咪笑下佢地做左咁多香港人，乜撚都唔知，仲好意思指指點點

反抗

直接打撚柒佢地啦

有d仆街藍絲真係叫自己仔女去死，我覺得應該先軟後硬，再唔得就斷家用第日老咗送佢地去大灣區

接受自己老豆老母係殺人犯同強姦犯係好困難

學生？

佢地有冇宗教信仰？有就一句收佢地皮啦

cls

我真係完全當佢哋無到 淨係問佢哋拎錢先同佢哋講嘢

係，佢哋的確冇良心、人性！
成日話啲人出嚟搞事
但佢哋又唔會focus個原因
示威者傷咗佢哋好開心
同埋我係女，佢哋唔會留錢俾我㗎！
而我都唔稀罕佢啲錢，費事俾佢食住上

真
快撚啲死喇藍絲父母，冇腦嘅人好難頂
啱啱被佢屌咗幾句
沉住道氣

推

同佢地講，等日送佢地返大灣區 老人院，

print張毛澤東同習近平大頭相, 貼係當眼處叫佢地記得日拜夜拜
仲有電視要轉去33台真cctv同佢地一齊睇
話唔定過幾日會醫好愛支病

勸唔掂就羞辱吓佢地

大大聲讀鍾庭耀個Poll

撐警人士大多為小學學歷及退休人士

真係no stake in society

記得臨尾加句好大浸棺材香

佢地點樣跪低法？同你道歉？

頂 唔係真係呢個跪
不過道歉就有wts道

屌我都係咁 佢地仲會特登睇咗我耳邊講曱甴快啲死
問我係學校罷課係咪收咗錢 我話無佢地都話我有都唔講

你算幸運。

係呀係呀

我屋企都係， 要圍爐我可以，我屋企兩個成日講自己中立又咩，但係潛意識就藍到仆街

慘慘，抱抱上黎圍爐，一聚巴絲陪住你

當老豆老母咁撚串同你講野既時候
仲要稱呼你做曱甴
佢根本無撚當過你係佢個仔/女

明居正

年代向錢看

仲有老野都岩睇既燒山

咪俾家用啦！
屌爆佢地啦

要贏入嚟！榮光香港！

［還我 831 真相］點解口吐白沫？原因在此！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈在此：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

你都喺佢耳邊大叫共產黨萬歲，爹親娘親都不及毛主席親

我老豆成日睇電視都話「啊！出兵啦！出兵啦！呢單野冇辦法解決㗎啦！一定要出解放軍㗎啦！」

我老豆係所有畫面係佢面前都當睇唔到。
佢要既唔係真相，佢只係想仇恨行出黎既人，選擇性去搵証據match到佢心理。

兇到佢唔敢出聲

比佢更藍 話希望有一國一制
將來如果有得拎大陸身份證同返大陸住
一定會幫佢地填表 共享大灣區榮耀

I know that feel bro/sis

扮紅衛兵 批鬥佢地。

第日出黎做野唔撚俾家用
你話要讀pt master要儲錢

全家都係藍

屌我老豆10點聽到人叫香港人加油 即刻話加你老母咩 好撚想摑佢

我寧願佢地各打50大板都好過藍撚到弱智
深藍老母話英女皇指示約翰遜搞脫歐反中

有 凍結家用無聲抗議

你可以試下呢招

我表哥兩老都藍，有次出黎親戚飯聚
兩個老野又屌示威者，咁我表哥開始陰陰嘴笑
老野有少少火滾，叫佢食飯，唔準咁無禮貌

跟著老野講示威者收錢同美國佬搞事
表哥笑到噴左啖飯落碟粟米斑塊到
老野勁嬲，拍晒枱問佢笑夠未
表哥笑到拍晒枱，隔黎枱都開始望著

然後成餐飯無再講時事

教你
對策係 比佢更加紅 更愛國
唔比佢用所有3星 apple產品 日立冷氣機 風扇
食飯唔係食中菜鬧佢唔愛國

我屋企都係咁 會選擇性失明失聰 衝擊佢嘅真相會選擇唔回應冷處理扮唔知睇唔到 自己都呃埋自己果種

慘得過啲理智藍
講就好撚理智中立有point
但其實就只係要我接受佢觀點

今日討論咗少少
我問佢
如果唔係我好彩
嗰日班公安真係捉咗我暗角打鑊
咁你又仲會唔會係藍？

佢話 咁佢地都冇捉到
如果發生我仲點會唔企你嗰邊

聽到我想去搵黑警撩交打

叫佢地出多啲街
邊到有警察就去邊到
感受下

朋友，你只要堅信做既事是正確，撐住，支持落去，總會迎來光明的一天。你仲有一大班戰友陪住你

屌早就放棄左
我老母腦殘到覺得721係議員專登請深黃去打佢然後影相比人睇 重話咩正常比人打完都會整走啲血 點會重係度影相
講得難聽啲 係咪你比人強姦要沖完涼先報警

呢D要日日屌番醒佢地先得
逃避解決唔到問題

拎過行山杖同雨傘出黎切磋,屌下真係小意思

琴晚先嘈撚 嘈到自己都喊
點解可以咁撚不分是非

沉住氣

幫佢地停用 YouTube，我阿媽用小米都俾我停用YouTube，而家淨係可以睇83台話暴徒

如果仲係學生冇經濟能力, 真係盡量忍
唔洗同佢地鬥氣,嘈交,離家出走
相反仲要衣食住行用盡佢
人無恥便無敵係藍絲教出黎
由佢鬧, 當磨練eq
幾年後你出黎做野,佢地老左
先比番屎佢地食

將來1蚊家用都唔好畀，叫佢問中共攞

我都係咁
因為一句說話兩星期無同老母講嘢
之後佢跪低咗

放棄討論好耐
唯有入房扮聽唔到

努力讀書
第時有經濟能力
賺到錢養自己
父母唔駛你養咁咪自己獨立搬出去各不相干
佢地要你養就.... 你懂的
最緊要係第時佢老咗驚你唔理佢多啲.....

無人性無血性
都唔明點解生我出嚟嘅老豆老母會咁冷血

肯道歉，都叫做重視你感受

要扮痴撚左線咁 得閒打下牆啊 尖叫下啊 倒下野落地 即刻驚撚左你

都好 識上YouTube
hi auntie uncle search咗8.31未啊
點同班班蛆蟲藍屍
只會為dead people 同傷口存在

洗乜同佢嘈呢
徒添煩惱

老母日日屌示威者
我淨係千叮萬囑家姐唔好比家用

佢地直情話新聞，無論係cctvb 定其他媒體都係播假新聞，所有人都係收左錢出黎玩政治
呢班人出黎搞事就係想入立法會拎十萬蚊一個月

佢地眼中覺得香港人只係會做對個人有利益的事

因為佢地生活左係香港咁多年，都覺得香港人，佢地自己都係咁諗法

有啲人冇用架
我由2014同我老豆老母 鬧到爆
到今時今日都冇辦法
一唔夠講就話我唔識政治
我係咩都唔識架啦
之後繼續自我
宜家就避講新聞

同問，太後生個啲佢地get 唔到

唔影響到佢身邊，佢都會覺得冇問題
我覺得呢d係教育問題
各家自掃門前雪

雖然老豆係藍絲,但係無叫甲甴亦認同政府垃圾,可以理性討論

叫過啦屌
又驚死唔敢落街屌義士

之前真係聽過兩老話cctvb偏幫示威者同埋啲記者係示威者扮

你同佢講 大家都係人類
佢地係曱甴既話你地都係

正面講係唔會有結果
要從佢吸引資訊嘅地方入手
佢地自己都識講會咁諗就係因為Youtube
咁你就應該幫佢對所有見到嘅藍絲假新聞post咁「不感興趣/不要再顯示」
當佢吸收返啲正常資料
漸漸就會偏向正常返
到時可以慢慢再教育

佢地會話出得黎就係為錢
覺得行完就會有錢收

屌鳩佢地一定要，班仆街無人性

幫佢地 cut 晒啲上網啦

佢地話唔撚驚
佢地話退左休等政府養
到時拎綜緩日日去搵政府拎錢
睇佢地應該諗住一退休就洗撚哂d mpf

最克人憎喺果啲深藍又要扮中立
講嘢又冇理據但喺用詞又好偏頗
唔夠講又用發悔氣口吻講你啱你啱

我老豆就喺咁

我直頭搬出去

正面屌冇意思
幫佢地youtube/facebook對所有見到嘅藍絲假新聞post咁「不感興趣/不要再顯示」

無用，佢地已經入曬腦，睇幾多都只會覺得我地係搞事，已放棄

同佢講你生出黎係咁上下啦
唔通生到人中之龍呀

總之佢地用任何藉口話示威者收左錢
爆左眼個女仔收左幾千萬

個次班狗趕到去到屋企附近，叫佢落街去同示威者嘈，唔好淨係識對住部電視機嘈，佢又淆

我屋企個深藍老豆先無得頂
殺示威者, 黑衫扮街坊等等呢d基本上日日都講
明明屋企裝哂Now同有線
佢夠膽死話新聞係報佢想報嘅野俾人睇

有次聽到佢喺度同我老母講貿易戰(老母都係藍, 不過係柒下柒下嗰隻藍)
話咩你估而家大陸唔出手就代表佢冇計? 佢而家係靜觀其變咋(下省一千字)
我心諗咁on9嘅野你都講得出...最可悲嘅係, 我個on9老母又真係信到十足

食晚飯對住我就偽中立上身, 成日想用埋哂d歪理洗鳩我腦
同佢嘈又嘈過, 理性討論又試過
而家我都廢鳩是理佢
上個月開始我都廢撚事返屋企食飯, 寧願OT到咁上下先返屋企訓

嘈啦無所謂 我係覺得佢地咁無人性唔配做我父母
利申一星期嘈過 直接屌話冇人性 你點做人老豆老母 講哂粗口

你係小強 佢地係強老豆老母？

我老母都係鍾意睇埋d藍絲channel
我而家直頭幫佢del左個youtube apps
佢唔識裝

記得大個搬出去 唔好比家用

屌我都係 啱啱先鬧完交
鬧到喊撚咗出嚟

我老豆都甲甴前甲甴後
所以我而家唔理佢
當條垃圾透明唔會再當條撚樣係老豆

聽樓主咁講你老豆應該對你已經有左前設
我係你我就一牶打埋去
同藍絲講野真係晒氣

同老豆嘈 佢搵remote扔爛電視

同佢講第時送佢去大灣區老人院，無縫接軌

曱甴無錢比家用
以後D高級人自己食自己了

有呀 本身晚都係屋企食飯 依家日撚日都唔番

忍唔到就試吓救佢哋
試吓偷偷地幫佢訂閱啲中立 黃嘅Channel啦

大聲嗌廢佬，佢地應嘅話就問佢地: 乜你認呀？

最小學雞方法

辛苦你 我全家都黃
但有一個同事係藍
每日返工聽佢9up都覺得好辛苦

忍，當佢無到
出多D街，唔好咁多時候對住佢地

我同父母講
岩阿岩阿 快啲派解放軍落黎射撚死我好阿
阿爸：射埋你？！點解要射埋你
我：我都支持班示威者囉因爲
阿爸：呃⋯⋯

唔洗妄想同佢地講道理
佢地覺得自己係岩就永遠都唔會變

唉有時真係好撚嬲仲好無助
不過屌佢都費事救唔返

利申：試過好聲好氣 試過反面嘈都無用

咁話自己個仔
君子報仇 十年不晚
大個就斷佢地糧，簽衰仔紙

屌鳩佢：
「我係曱甴，你地頂多係曱甴老豆、曱甴老母」
「有你地啲咁有修養嘅父母真係好，開口埋口曱甴前、曱甴後」
「YouTube 啲人講你就可以跟著講架喇？你無腦、無家教架？我細個你地係咁教我架？」

用youtube就啱啦
狂用佢地個acc睇黃絲野、睇文宣
果d藍絲片、廢老文明就click「不感興趣」
帶佢地入西方文明同溫層
等youtube feed返d正常人既野俾佢地

【修訂版】元朗9.9七點三有人鏈

搬走啦

屌起碼你老豆以為自己係正義先啦
我個仆街垃圾老豆明明好清楚成件事都話賺錢係咁打工係咁
完全冇良知
仲話食花生好開心
香港就係多啲呢啲智障社會寄生蟲先搞到今日咁

咁又唔好
應該幫佢對所有見到嘅藍絲假新聞post咁「不感興趣/不要再顯示」

same, add oil

比心機讀書先可以盡快自主

同佢講今日有個北京國安打電話黎話我再係網上亂講野就捉我老豆老母上去嚇到佢瀨屎

一蚊家用都唔好俾

唔好理依啲垃圾桶

試下聽歌塞耳

一係比佢更藍，唔係就迫佢睇蘋果立場，電視唔俾睇tvb

yes

We may have lost a battle but NOT the war
我地今日機場喺輸左但場運動未

聽日美領大遊行要齊人！

只要過左五大訴求就會成真！
政府要係2020實行真。普選立法會
侵犯人權的官員人和家庭成員簽證可被撤銷，外資可被凍結！

呢個先喺真真正正嘅END GAME
未清楚咩事可以睇下面

1。草案要求中國政府履行承諾，容許港人治港、高度自治，並且確保香港人可以通過普選，選出行政長官及立法會所有議席，當中特別設下「時限」，要求在2020年普選立法會。

2。特別警告香港若就23條立法，除非可證明不影響港人及外籍居民的人權，否則美國政府可中止《香港政策法》等。

3。侵犯人權的及損害香港自治的官員及人士的清單。名單裡的人在美國的資產可被凍結、個人和家庭成員的簽證可被撤銷，要求美國總統調查及制裁打壓香港自由的官員。會交代香港是否有官員因協助侵犯人權而需要受制裁。

這有助國際社會持續監察香港的狀況，如能每年通過查證，實際上等同美國年年為一國兩制投下信任一票，這一方面有助有助保障香港高度自治，同時亦會加強國際社會對香港的信心。

未簽聯署即做！

聽日12點遮打花園見！

全民發起我不自殺聲明運動

本人xxx，謹此聲明：本人身體健康、思想正面、樂觀開朗、有堅強信念。
I xxx, hereby declare: I am healthy, positive, optimistic, cheerful, and have strong beliefs.

本人承諾，在過去、現在、將來無論遭遇疾病、政治迫害、艱辛或其他任何情況，都絕不會做出自殺行為。本人除專制暴政以外，並無任何敵人。如本人遭遇不測、自殺、失蹤或任何非自然死亡，包括車禍、溺水等「意外」，均為中共與港共暴政指使加害。特留此存照。

I promise that in the past, present and future, no matter whether I have suffered from illness, political persecution, hardship or any other situation, I will never commit suicide. I have no enemies other than tyranny. If I suffer from accidents, suicides, disappearances or any unnatural deaths, including accidents such as car accidents and drowning, they are all murdered by the CCP and the Hong Kong Communist Government.

#我不自殺聲明
#NoSuicideStatement

麻煩大家係FB/IG tag3個朋友再share出去！麻煩文宣整個我不自殺logo畀人轉FB/ IG icon!!!

831 失蹤左幾多個？新屋嶺拉左幾多個？放左幾多個？

上個post
建議發起我不自殺聲明運動

冇錯 成撚日話係中立
又話真相呢啲嘢唔係自己可以決定
然後就開口埋口話人暴徒

冇咩啫
自私心態
好平常

好耐冇post過

屋企人攻略，唔好爭執！！
用軟攻！！勾起對方情緒！！
其實嗰啲人冇同理心同情心
甚至冇學識所以講極唔明
你要對症下藥
佢care 啲咩你針落去
錢？權？穩定？
例如新疆教育營，法輪功恐怖新聞？
支那通過送中後經濟必塌？
信用評分系統變低賤階層？
最緊要重覆洗返佢哋腦

策略

藍絲攻略 - 拆解 18 種建制

其實藍絲好純真，要佢哋支持可能比想像中易

學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇

當成車都係深藍 你只有一種方法！

[文宣] 電影《脫歐：無理之戰》教晒我哋點贏民意

資訊接收面

[報告] 啱啱我同老母講，話佢部電話要更新

突發！一招搞掂廢老父母！防止俾CCTVB洗腦！我就係成功既例子！

播親tvb 新聞 老豆實嘈
我就會發晒癲係咁講 屌柒佢哋淨係睇cctvb
屌到佢哋收聲

冷冷回應一句 祝你地有日睇住個仔乜都無做就比班狗打爆頭
濫權都幫 抵撚死既係你地 我願意犧牲自己做試驗攬炒哩個家

咁都叫屌？

我都係，我由得佢叫。

當佢透明，始終仲未有能力搬

認真講句 不孝 落地獄 我都要咁講
如果有一日 我老豆突然死撚左
我真係唔會覺得出奇 成撚日咁撚冇口德
屌老母 佢正一藍絲廢老 深藍深到紅 成撚日係到睇埋啲黨報 仲覺得自己知好撚多 真係鄧佢覺得恥家

佢仲好意思係到話 「十年風水輪流轉 等陣開槍射燃死班仆街 睇你地班曱甴仲有咩好講」
屌！我真係㷫過火水
一句博埋去「十年風水輪流轉 到時你去左邊撚到都冇人知啊 積下口德啦」

屌毛毛 好心叫你積下口德就比你屌
咁就等我直接咒你死 佢比我踩親佢尾就開始吠 係咁屌

我講多左一句「叫你積下口德為你好炸 咁都要比你屌 我冇野講 」之後佢冇野講

same 屋企好激 話一句插十句 良知冇曬 開口埋口就叫人去死
身體好多朋友屋企都係咁
巴打支持落去 You are not alone
同地平說嘅人無野好講
有能力就走啦 冇就早出晚歸但求唔好見到就嘈

老豆老母都講你係曱甴 我勸你都係自己出去住同pt讀書 話知佢地死

打佢就會驚
佢訓著就拎把刀入佢房
問佢邊個係甲由

做人要有公關！文宣多一個就好多！
連儂牆要人！

今日 下午 美國領事館

衛城長久戰，生活中抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.08

所以話鬧有血緣關係嘅人真係要小心用字
試過比藍絲老竇鬧我狗雜種
我即刻大大聲問番佢：ok咁你想做咩品種嘅狗
然後佢呆咗幾秒之後話佢嗰句狗雜種唔係鬧我

樓主喺屋企一定唔係強勢？
但你會屌反轉頭都唔算無立足之地
只可以話你孝順？

依啲情況可以嘅就唔好放棄屌要底 佢一定唔會夠你講
如果夠強嘅直接大屌返轉頭話佢腦殘

如果佢緊張你當你係仔嘅一定會為咗唔好傷和氣唔再講廢話 以後佢一講你屌佢一句就會收聲
慢慢仲可能因為聽你講得多而變黃

不過如果佢唔緊張你 就屌極都冇用
聽上面啲巴打咁讀好啲書 咪撚理佢啦 冇得救

建議試下之前講嘅 反洗腦社會實驗 幫佢整電話

將個 router set 家長監控啦
佢支持 chinazi 就唔可以再上 fb youtube

唔好硬碰硬, 佢話人甲由咪轉移番依家建制鼠王芬都話成功爭取撤回

最慘係本身同屋企人關係幾好
完全理解唔倒佢地個腦諗咩

岩岩我紅底老豆話我係肥甲甴跑唔郁果種比警察拉
我都廢時應佢 點知我家姐幫我出聲屌9佢話我老豆係廢老
佢：知唔知咩係廢老呀？你果啲呀！又老又廢又要無生產力果種呀！甲甴生存左幾千億年點都勁過你
我老豆收聲 我笑而不語

你呢d碎料啦
我上次攞住開山刀同屋企人傾

岩岩同黑警親戚，大陸親戚同深藍2老食飯
成餐飯都谷住谷住
好撚想殺曬佢地

拎佢地電話block曬啲乜港人講地，follow下明報呢啲 （雖然明報都唔係好，但係對佢地黎講易接受啲，等佢地無咁深藍再幫佢哋follow立場呢啲）

開幾份民調俾佢地睇收佢地皮

我老母一向不問世事, 日日整係識得睇TVB
運動初期係天真藍
跟住我播好多其他媒體既新聞佢睇
仲係隔離同佢分析, 諗住改變佢
佢開始有D批判性思考, 睇落有D成效

點知有1日忽然性情大變
係咁鬧我暴徒搞亂香港
仲話出左事唔好返呢個屋企
由天真藍變成一個極端藍
已經唔可以理性溝通

果陣我就心灰意冷
當大家個價值觀唔一樣既時候
無論點講都係disconnect

但老母始終得1個
既然佢咁反感
我亦都無謂再講去刺激佢啦
佢都忍左我咁耐, 係時候我忍返佢

我都係有時鬱下鬱下會好辛苦
會自己一個收收埋埋 無啦啦自己一個人喊
抖唔到氣個心又痛
依種心痛既感覺 佢永遠都唔會知

其實而家酒店咁鬼平 直接搬出去都得

建議佢地趁人民幣跌咁多快點大手入貨

我都係⋯依家阿妹都變左藍絲點L算淨係識掛住番工賺錢,係度話d人搵唔到錢點算,係咪要一齊拎綜緩,我話東家唔打打西家,有咩可能搵唔到食,譚仔哥d仲請緊人啦,佢就話d零售旅客業d人去曬做其他工,職缺會塞唔曬班人,一定有人無野做失業,又話我同社會脫曬節,我唔識鬧交,只好番入房打機dklm有手有腳點會搵唔到食,我真係唔明

仲要加句毛主席教農民批鬥地主 學生批鬥老師 子女批鬥父母
然後長期用電話影住佢地 尤其佢地換美金呀 就話我有足夠證據證明你走資 我會同国家舉報 再loop句.....習主席最親

總之就係鬥左鬥顛

佢地覺得而家mpf仲有錢比佢地攞

我會直接叫翻佢做曱甴乸

講咗啦！所以而家冇飯開

幾仆街先會咁話自己仔好

除左我老母同姑丈係中間至淺黃之外其他都係紅，不過嘈開依啲政治交我永遠佔上風。嘈交依啲真係要由細嘈到大至得架

加油

我地要比佢更藍

不如試下扮「覺醒」
之後落街劈示威者

I know that feel bro/sis
對得佢地耐真係隨時會痴線 仲要好似樓上其中一位巴打咁明明平時關係都唔差

我依家係全個家族唯一一個黃

我讚成，以藍制藍
首先係屋企只可以講國語，佢用廣東話同你講野，你話佢港獨
以後寫msg, 正係可以用簡體字，寫繁體就話佢侮辱毛澤東

再淘寶三鹿牌奶粉，日日餵佢飲
電器都要淘寶訂返黎的
佢用iPhone, LG電話就扔爛佢，話佢唔愛國

我爸媽都會鬧 不過就唔會講甴曱什麼的
以前我會忍 但有次同爸激烈討論完
（最後我喊到癲完場 可能佢都冇諗過我會咁）
之後就冇再忍了
佢地一講啲on9野我就一句駁埋去
佢講一句我駁一句咁
完全唔洗理

曱甴

Agger
反觀我屋企嗰兩件依家keep住喺whatsapp send埋啲藍絲fake news比我

老豆老母罵仔女=回力標
不論讀書 性格 樣貌 基因同背景係繼承

我老母連中學生搞人鍊都要屌
佢話「佢地幾開心有得拖手又唔洗上堂」
我心諗三十幾度企喺條街好撚過引咩

另外我老豆直情叫我上網唔好亂講嘢話驚俾人清算，啫係變相自我禁聲

Same巴打唔好咁勞氣

同佢死撐都無用 直接冷暴力真係完美